[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4806)

葡超-1呀呀呀呀呀l

FAST

slow

雲巴快到

Check

死葡狗!!! -11111111111111

有Payme code好易起底

仆街 cheat失敗

萄假妹到完場

真係好撚慘，葡超追唔撚到角！西甲差一角一球！

見到比人秒左已放棄
走去cap payme code再up上呢到已經冇左成分鐘

找數真漢子

好似派兩個但未有第2個人留

好彩好彩

葡超-1ccccc

派一個咋

3-0就係派多個300

萄假唔撚好補時呀

-1

補6

今晚再黎 食個早餐先

-111111

11goal

屌

今朝講左all in 西維
結果手多2點買葡假角細上盤針完得番200蚊買西維

111111111111111111111111111111

嘻！ 11c goal

11

GOALLLLLLLL

改名轉運叫大輸家諗住燈一燈，點知仲輸得勁

你叫了成場 齊贏！

以為閪維11.5S可以冰到完場 臨尾咁樣爆

我改完名都冇贏過

12

大佬 你地一個叫大輸家 一個叫失敗 點轉運啊

12.5慘死

客隊紅左仲刷角 正氣

幾有體育精神

依家唔叫 大輸家聽日再黎過

Dllm 貝dc
可以長高對家了

好彩最尾閪維爾幫手刷角 12.5b回血
On9貝 對家放比佢地攻都攻唔入 射門都冇
廢撚到

作客14場1w6d7L

針左$2000

呢位師兄係唔係到，想報答下佢
多得佢我兩條中晒

但係你本身博減一贏仲多啵

好撚抆
訓唔到

lm

贏個早餐

今晚咁多賭

勁

意大利盃

西維正氣 all in咗 回返3k本
今晚上8k

前晚就全角細 琴晚就全角大

訓醒起身3注收哂算

派？
Lm

頭場葡超買左上盤同入球大
半場走左去訓
完場乜撚野都無

買完見頭廿分鐘靜到 之後瞓左 奇蹟開到

我係兩條過關
入球大串西維耳
上盤串西維爾
我仲諗住點都會中一條

屌真係頹撚左

多謝羅巴

多謝羅巴比我回到少少血

屌2點葡超真係 1:1

好彩訓之前2.5/3s 補左飛, 無輸無嬴

好撚慘

智慧齒會費
(誤

訓醒 西維爾好在無令人失望

30886127

binc

快速度左條8x1準備起機

我了

有冇TG link

琴晚啲角多到 買角細嘅唔該考慮下戒賭

比廢個盤派錢?

多謝巴打

半一盤一定要補飛

禁屌唔入會好撚肉痛

點樣補法

今晚打頭陣 又有波po最愛
漢！堡

漢堡一陣會唔會又閪

連針左一個月 終於中一場

漢堡憑咩讓咁多，仲要作客

同尋晚葡超甘馬雷斯一樣

往積一係平手 一係受平半

尋晚作客跳幾級 讓半一

西甲第一場已經開高水上盤
葡超開過未

可能反底 寧願skip搏辛侯 比勒太淺

呢2日唔見大岩真飛 唔出了？

同路 暫時都係咁諗

早幾日出左2場都輸

呢2日冇出到自己買3場就2中1走

有重心會再出

早幾日先屌呢隊西波屌到飛天,
睇下今晚又有幾多人失曬憶再去買先

咪啦 唔想同你同路輸

我又覺得唔可以咁諗 場場計啦

總會有反底一日 睇你捉唔捉到

🤫

呢隊撚野輸左幾個月啦 仲有大把人又要買又要屌 賓菲加又係

復賽後啲波難買左

主場冇觀眾少左主場氣勢

賽程密 幾日一戰開快車 球員輪換

要考慮多2個因素

呢兩隊盤路出晒名連輸唔知幾多場

發現左啲野
睇來今晚要重注

有圖有真相：

（賓菲加未計前日對樸迪莫倫斯個場）

仲有無追馬數可重注

提子開過上盤亞盤未?

啲馬爆到七彩 唔好玩

復賽後第1場

樸迪莫倫斯主場贏基維辛迪

場場都仲要大把人po真飛買 寧願skip都好過比佢撚啦 1隊補時絕殺 1隊lead 2粒輸返轉頭

G死漢堡

老友
仆街啦你 琴晚唔早講 搞到我白玩

包包上次贏盤係幾時？

個acc仲入唔入倒？

2月8主場對卡斯 今日6月12 其實4個月冇贏過姐 中間仲要武肺

講得岩 寧願skip

你反底我買唔到都唔覺可惜

連個莊都幫佢地唔到

呢兩隊前列球隊近22場盤 贏得1場 輸足20場盤 走1

屌你老未真係痴撚線 我上次追左漢堡後睇返先知

1球球半老閪都唔買 1球仲可以諗諗

上場個盤都係咁上下輸半

都唔算白玩 贏接近$200

我尋日有講過下

甘馬雷斯作客比蘭倫斯往積最勁都係平手盤

今次讓半一係跳左幾個盤 似係莊「造盤造出黎」

睇返最近葡超啲上盤全輸 尋晚未訓都忍唔到手玩下

唐迪拉

今日漢堡最少食半格

漢堡對家

想直屌漢堡客勝串比廢個盤

派未

昨夜執幾多

千幾 細注先中

豬緊9個 起碼畀我贏番先

9萬定9千

9皮

追數追出事，都係慢慢推算

幾多本去追

dllm馬會幾時先開返

依家成幅身家得3皮

唔夠本 目標追1萬先

而家場場有角賭

真係好

是日重心：漢堡 客。和@17

仲買漢堡盤既真係要驗腦
復賽之後撚左幾多次手足

樓主正撚樣

最撚狗係我上場買左佢讓和
基E最後10幾秒補時絕殺

大細波之神
塞圖巴爾2/2.5細❌
西維爾2. 5細✅
唐迪拉2.5細✅

一全面復賽就會開始少返D即場

今晚比辣派錢波
榜首對第11還平半高水

主近況好勁

想一棍。。。

比垃圾成日入一波就開始妹，然後俾人入返粒追平

你試下咪知

我都豬左3皮 唔撚知點追

仲要越位 無人理

垃圾德乙VAR

先追1萬

問題係 買乜都輸

德甲都係

想射埋祖記

佢d對手廢姐

德甲未試過中招

還可以 贏漢諾威格雷

咁你不如戒 遲早愈輸愈多

賭仔： 追番我就唔賭

我最記得多仔對拜仁
射中保定隻手 都無事
之後又係無人話要睇var,var班人又係訓著左
所以德國波var= joke

so sad

傻既 比狗連續幾星期俾人話淺 結果呢? 埸埸都要輸半

我有睇個場 記得個幕

可能我冇買 我覺得冇乜野

琴晚提晒水買角大⋯臨尾幾個水位3-5合都開到⋯有買既話一野就追番大半啦

瞓左 葡假輸都驚

閒錢定生活費好似薯條咁借就仆街啦

生活， 不過我點都唔會借，會出事

薯條好恐怖 難以相信現實生活真係有呢啲人

想跟岩蛇真飛追數

岩蛇點睇今晚比垃圾

全世界var都係joke

阿仙奴

可能會跟晒輸果啲

我就真係唔信可以無限借
最近有fd試過搵promise
有正職都只係借到月薪兩倍

其實盤口幾好 表面上淺 但望真啲都合理

要睇下點發展

有冇人會買比垃圾大波

睇完就算 都懷疑過係假膠

可能真係有既😂

返緊part time補習 想借都冇得借，橙

公墓園可能多d呢

對家fg 高名中率

係都唔奇

大把二三線唔睇TU 借

以前有個同事 TU 爆哂
借2,3線一間都儲到4,5萬
之後佢還唔掂破產

漢堡問我啦

借得2 3線 一定遲早破產架啦 幾唔掂都咪掂嗰d 著條嗰d人就快撚d死左佢

有買就po咪得

成副身家得番400蚊

今晚華西串祖記有無同路

其實借就一係唔好借..一係就借大大筆..
當你借10萬 1萬/5000平注推都唔會推唔起

波台雷動
阿古路打fifa

#1
大佬彪
• 38m
話說三年前，初出茅廬
立志成為少年股神
準備喺股壇創一番天地
我野心好大，
所以一直鑽研及深造高槓桿短炒指數 / 個股
牛熊證係我最喜愛嘅工具之一

呢三年間，我嘗試過各種方法去短炒
包括技術指標、圖表分析、炒新聞、炒數據
所有既財演，我都睇過晒
坦白講，全部方法都唔 work （笑）

我唔係想潑你地冷水
或者係我資質未夠，
無法領略到短炒必勝法 （笑）

我冷靜返，回望過去
贏錢果陣，其實係運
輸錢果陣，亦都係運 （笑）

我依家行左去樓下公園散步
望住維港
好無奈

哈，咁就浪費咗三年光陰

華西之前中蝙蝠毒唔知狀態，讓半一覺得唔抵

祖記依場和波都出線，半一低水又好似氹人買咁

非大岩本人，純粹個人意見，歡迎交流

仲有十日先改到名

更正：和波要0:0

大岩分析

跟大佬彪玩股算 屌 跟岩狗一世做廢柴

大岩今晚買邊場

死廢柴 搞到我而家乞食

要祖記入唔到波有小小難..
真係唔好彩1:1又加時就無謂 博佢贏算..

免費必中水：
漢堡！

漢堡降盤要了

又個個都漢堡, 笑撚死

咁慘😨

唔知道

漢堡食滑佢啦今鋪

仲買漢堡 連續三個禮拜輸盤準備
一次買係大意，兩次買係衝動，三次係戇鳩

你朋友俾料未

今晚比垃圾

四次就反底

羅巴今晚頭場玩唔玩角？

我指今晚對德累斯登係第三次

想買漢堡

狗會想整死賭仔⋯下星期開番馬場⋯⋯但是⋯⋯

買囉 今場似走盤

二三線借係肯借
但又要食手續費 息又高
還唔掂遲早破產

咩事咁靜

睇埋臨場出咩人先買

咩apps

365

今晚有牙朗

我又係wow 不如燈撚死你

365？

有冇人今晚基達菲？

洪天明

想要格蘭納達

買東南亞果啲
一暫停就買反cup
10次中9次

想內射你

成日都想內射我 邊到得罪你 我改

上咗樓未

漢堡讓得一多數都走盤 晒時間

咁點解唔買讓和

灰，真係2:0

今次穿盤

我有祖雲達斯內幕有冇人想知

師兄 唔好再害人了

慢慢追返條數先

岩蛇 等你5000真飛

雞達飛隊閪波 留返比你地慢慢買

大細波之神會係11點半出料

想知大岩狗，大岩龜，蛇，兔係咪同一人

唔係 係4個唔同既人

今晚準備起機

共通之處4個 都係廢物黎

角大之夜

收錢算

咁撚多錢輸

屌你個咀

花仔

岩蛇有何鳩見

咁買不如集中注碼落一注到

有咩推介

賤種隊漢堡又準備輸盤

重注漢堡上盤

肓先會買最近14場作客都失波我買大唔好

漢堡都買

想直屌漢堡對家

屌你老母臭閪 收皮喇死廢撚 日撚日係到9up 我屌你老母！垃圾大岩狗

追下盤到斷！

次次講到漢BO要爭上德甲 幾撚有戰意 都係假
最後班友都係會自甘墮落

漢堡 又變返球半

盤果啲全部同路.. 我唔買算

永不買漢BO盤

hamburger今場似嬴盤

求屌醒
比垃圾諗吾到點輸

樓上有幅圖講個主力出唔到？

漢堡 半大 全大有信心

想問下點解有信心

漢堡係失波果隊

贏盤你叫我表現乜都得

唸唔到咪做出黎俾你睇

2020仲買比垃圾

祖-1 有冇feel

重注0030
漢堡對家 x 比垃圾對家

買親漢堡都閪
叫得比垃圾仲要榜首有平半高水邊有咁筍

點輸？？？？？

漢堡半大有冇機

比辣殺回飛
早撚左買

講粗口有咩意思 完全冇建設性

我岩真飛plz

老友今日又角細？

漢堡上盤

上季漢堡最後果5輪 輸足4個盤
呢隊閪野信唔過

咪jer
冇錢買角細啦
搵緊pt儲錢先再買角細

漢堡半大全大 好撚過你買盤

戒咗佢喇

大岩狗話漢堡上盤可以重注下盤 追數重心

呢份工好似好撚抵屌喎 岩哂我做

沙田馬場清潔雜務員(兼職)
時薪: HK$72

工作內容：清潔沙田馬場看台範圍內之投注大堂、餐廳、通道、廣場、男洗手間及停車場

工作時間：

- 星期六: 10:30 至 19:30 或
- 星期日: 10:30 至 19:30

半大g持

有工返好撚過賭

但send左百鳩幾封email apply狗會都從來唔撚覆

同意

收嗲喇p牌又搭嗲

屌你老母賀銘年

ｂｏｂ叔喊撚左

純直覺
一啲參考價值都無

漢堡半和可以？

頭場 半大 2.5大
比垃圾 半和 2.5細
留返啲玩即場角 就咁

Easy ball easy money 有丙朗邊會豬，AC 咩黎？交流電？
我老4 奪命 6x22 盲跟都上樓

好似好勁

真 呢幾日跟佢執埋執埋都執左70k

祖記會唔會和波加時晉撚加

0:0唔洗tim

比廢上盤

Ac伊巴又唔出
蛆先讓得半一 全部中晒肺炎
陣間落場唔跑

金卡但幾百蚊一注

華西伏伏地 對面私家雞 主場不敗對垃圾利雲特 一球盤都開唔出 開半一唔信派錢

唔會

屌佢 啲心水又唔撚出飛

西甲全隊中肺炎最嚴重就係華西

比垃圾直屌和波

做咩 快

撚狗岩出真飛未？買對家暫時100%羊

對面仲唔驚到彈開幾尺?

漢堡復賽5場，有4場輸盤...

同時有4場半大
阿婆都識買

Skip啦 咁撚多波買

唔知對波有幾多人出唔到

我朝早買左條串

老友 有冇心水

重注料

買多10蚊 我老死個條

重注邊場先得 信晒你架啦

邊場啊

真

有有角球精選

原來漢堡連輸９次盤。。。。

屌你老味買角球算。。。

買漢堡半大 追到佢爆

羅巴呢？

大定細 等你號令!

深喉主場偏向大角多
漢堡盤買唔落，唯有買９。５

漢堡今場贏

個人認為比勒會開角大

想等開波有8.5先買

跟住0：0完場

0130 上盤

比廢上盤足水未

好撚西 比勒成日下半控角

嬴無用。
１點３倍嬴但輸盤都係ｏｎ９球隊

hamburger開左好多場半大 呢場應該西

今場穿盤

唔覺會等到
主客刷FIRST CORNER數據頭１５都多

屌你老母
改名果陣唔小心禁到更新
都未打完個名
前果幾日改完名黎 改唔返

大家好

齊心角大？

德乙兩場角大？

比垃圾串漢堡

好耐冇買過8串9

唔知點解覺得漢堡會大炒

漢堡10.5b有冇機？

me try 9.5B x 10.5B

要中幾多場先收得錢

7場

6

每個禮拜開波前我都咁覺得

心癮大 忍唔住兩場串左角大

7

重點是特雷既場次, 好多時就係差果1C
博老命就買低一格算啦

祝贏

其實狗會係咪真係諗住唔開

場場都有呢個錯覺

羅巴呢

屌你老母，真

講個笑話，漢堡反底

我比ok?

漢堡今季作客贏得3場
今場讓咁深 ，贏撚硬？

我都係咁串
反而我覺得依2場盤仲伏...

唔開啲投注一樣大

係

回撚到

足球十大幻覺: 漢堡會炒人

德乙世一

好想買，但上場先中完伏

越回越愛

點啊 比廢贏定輸

收到風比垃圾今埸正氣到仆街

外圍開一球 馬會開球半 即係？

比垃圾回大飛點睇

齊叫春

漢堡包等你買啦

老友追番50k未

想睇漢堡真飛

買3k

大岩上面買左

上左

今晚開始

ps:已經變左 -90k

即係完場會比返一半你驗腦

埋位等開波

想入下錢滾大佢 睇嚟都係收皮

以針半嘅心態博食全格

漢堡[-1/-1.5]

漢堡

又話有內幕。。。屌

好多阿伯阿叔都冇得投注

有料

Hamburger SV - Win by 1 Goal @3.80

Dynamo Dresden v Hamburger SV

Stake
100.00To Win
280.00

跟！

我話祖雲達斯啊on9

諗起上場漢堡假撚到

買咩

又同路

啲啊伯玩手機叻過我地 賭仔要賭 冇野阻到

今日返工經過 見到有職員關埋門係入面排排坐吹水

終極大船

比入未？jump得。。。

懶特別 買左主受讓比人笑

買左半客

唔開都有工翻？

漢堡讓和 半大

-2
-2

都要得閒番下黎睇鋪既

狗會永世都唔開？

邊場

係比勒

有冇人球探壞左？

一齊１ｃｃｃｃｃｃｃ

兩場上盤開得晒嗎？

11111

同

漢堡９連輸盤
應該要輸多１場夾夠１０次

比廢入未 on99

漢半和
比勒半客
5 1 200

羅巴係邊

1:30 西乙 客＋1

我

Lm

角大2x1
客盤2x1

Hi

Me

兩場上盤 10 1 100

入波未

k

22222

無人賭？

有兩埸

4444

快撚到

漢堡４４４４４４４４４４４４４４４４４４４

連c

半大24

包角大易撚到

咁快4角

佢究竟點斬
２下都省中３連ｃ

漢堡咁比力

0000? 屌你老母

-6 刷呀 包

咁快gel

比費唔刷 串左

波膽01 12

9min 4c 90min=?c

漢堡角大有人gel

9c

９分鐘ｊａ

係漢堡刷得太快

垃圾入未

40

下半冰角

漢堡角大易到

賀芬 華閪
小注加泰全場和

漢堡半大

漢堡個防線好撚流

辛特紅未

黃左

burger 咩事刷咁快
想等足水上船都唔得

5c

cashed 啦，等馬會開門就入去拎錢

比勒費爾德 (客) 客隊不敗

包而家入13.5是否不智

比廢刷未

🍔入未

漢堡半大針

辛射刷未

老友早晨

入波未？

入細好過

漢堡拿拿臨入一粒妹波啦

兩場客入味

漢堡fg係咪收硬

比-10cccccccc

就

兩場半大加油

漢堡9.5b gel得未？

gun

兩場半客串左快手入

10.5b

加持

係

收就收硬
睇下收硬錢定皮

出現了

尋晚跟左羅巴葡假角大 多謝

比入一球有幾難。。。

半大未？

跟

一入即刻封盤

兩場悶波

屌10.5s

辛特今場有紅加最少輸一球12m

50 10 1

SV Sandhausen first goal

半大先thx

講英文唔會易中d

on

講英文開對家

漢堡22號咁都飛機

漢堡22號失左幾球必入球

外圍得英文 sor
都係複製粘貼

12.5好吸引

漢堡ng

點解。。。。
點解都係忍唔到手買角細

中緊啦

hb24

買角大都唔係咁早買

辛xxx入未

Hb封
6c?

burger半大都話左斷

你星期日去唔去馬

333

444

星期日打風

打風唔使騎

比垃圾個角盤好撚古怪
就足水就有角

已gun

9.5s 針得
一買就連C

兩場都唔入波

漢堡我立即屌你老母

比咁都唔入。。。。。

漢堡2.5b

兩場都入一粒 比我收番條屍

7777777777

漢堡半大神話呢

補下比廢角細 今日有錢贏了

伏左

辛特快入！

比垃圾搞乜

領野

買左漢堡上盤真係要驗腦

入左漢堡12.5角細 點部署

13.5s入得？

下場

基達菲有冇同路

漢堡踢唔踢德甲呀 仲唔入波

等收錢

比垃圾10角撚你地渣 佢次次都係咁

點撚解我買左漢堡

2020仲買

買左漢堡半大

依家買比垃圾角細肯定贏

比垃圾唔攻想點

比垃圾中出佢未

仲有60分鐘 驚條毛咩

買左兩場半大係咪夠鐘驗腦

burger半大到 我食和牛

單刀橫傳?

漢堡單刀後傳

漢堡角大繼續gel 夠膽咪9c完 我就唔撚信

漢堡條友單刀橫傳..

辛特6射6飛機 盲人足球？

漢堡比比半大到 我咩都得

漢堡條撚樣單刀橫傳

贏左唔收錢都得？

激9死我

琴晚個能夠巴 買咗半大2x1 自己參透下

懷疑漢堡上半場收到風唔羸得果耐無可能唔射

幫我含撚

又係22號？

好啊 含到損曬

漢堡點入手好？

補多張角細

兩場半大2串1 針

呃錢呀單刀橫傳

漢堡刷多d角得啦，唔洗入都ok

漢堡唔入俾人入啦 半大

特雷fg 15000$

Fifa上腦 單刀橫傳

約定你

漢堡半細gel

Q

東網主持

我立即屌漢堡條撚樣個老母

漢堡 fg $50000

？.？

咁撚大位唔射 要傳比個比人mark緊

漢堡落番德丙啦屌你老母

半大已死

主fg thx

收左order

比垃圾刷角未

+1

特雷fg 就即刻有半大，主入未？

比勒半客已死

漢堡個22號屌人自己一早射失一球黃金啦

888888888

8c

屌你漢堡一係西一係假波
唔係一早半大左啦

半大 2x1 開到
$200 10 2

唔敢追漢堡角...太大

Ok

I

珍 9hea又贏

難啲。。

5555

比廢都冇控角 係辛特太撚求其一腳

半細水泥gel

漢堡 客勝2倍 就入手

10射0中

漢堡爆裂撳吊無波入

漢堡10分鐘半大

辛6c

6666

比垃圾3次落9.5就有角

特雷fg

辛入未

漢堡D人好撚禮讓

下盤單邊角大

支持

點解又同你買同一樣注

漢堡完場10c抽一個派

角大2串一既 肥肥了

應唔應該私了漢堡呢啲閪波

中

屌你入未？

長追漢堡對家

比勒

呢到有冇人角大2串一左想睇飛

漢堡全隊空難死

漢堡機會多到傻

2x1
漢堡9.5b
比10.5b

屌 漢堡廢架 一粒都無

漢堡力做半和

就嚟覺得白衫先係比勒

辛特射左有冇十腳 冇腳中龍

比垃圾 -4

10射0中 我屌你老母漢堡

半場入返粒啦burger

0000

漢堡復賽之後 一場比一場狗西

半６已經合格

半6全9 打氣區

比垃圾入球先啦

唔洗多 剛好11就夠

德乙齊心半00

11腳唔中龍？

往積似十角

4打3 自己遠射 型到

應該要射果D又唔射

11射0中

漢堡又害人

漢堡啲前鋒係咪盲

漢堡不如降落去德丙啦

On9 11射冇腳中龍 你話唔係假波我真係唔撚信

比勒有了

same

西堡似輸埋

比垃圾竟然一角都冇

1-0

dklm 兩場波係到鬥飛機？

悶到

半場00 完啦

同噚日一樣大角細波

認真問 買左漢堡可以點補飛

比腳都無起
辛特更加唔駛諗

訓醒等收錢

漢堡好想半和見到45:00有得攻都唔攻

全場0:2？

基達菲半客？

Dllm睇西甲算 兩場德乙都on99

有球柱邊差啲入嘅

2.5球大 3倍

On99 又jump

贏

漢堡果然賤種

榜首比人禁屌係咩事

德乙冇一隊係正氣屌你老母 唔係射極都唔中龍 就長期得幾個角球 打假波最撚叻但當人On9以為唔知打緊假其實好明顯 垃圾聯賽

屌你又DDOS連登

羅巴買左咩？

究竟狗會幾時開

答到我派你

巴打又帶領手足收錢

唔開都FatFat

比垃圾9.5b

你知佢打假 佢知你佢打假 你知佢知你知佢打假 但係你一樣繼續賭 佢一樣繼續打假

下次留返d 錢去驗腦

買幾大先

唯一出路
角大13.5 or 14.5

追角大算

中未block

屌拿聲

師傅教落 德乙半場大角追細

巳死

足球過關 2x1
星期五 1 特雷斯登(主) 對 漢堡(客)
波膽
0:1@3.65
1:2@9.50
星期五 2 辛特侯遜(主) 對 比勒費爾德(客)
入球大細
大[1.5]@2.22

$ 100.00

又撚人

收到你

乜野又

角細比犬買

輸 你連主隊係盤王都唔知 唔好賭了

Kymaxx

仆街。。。又同路

RB必勝嗎

買基達飛都係傻撚 主隊開盤未輸過

客贏盤率都唔差

漢bo 2.5b

狗會唔開馬拉加咁狗

對利雲皇so同閪維係？？？

西甲巨注重心

出邊平手盤 馬會竟然有平半

好耐了

漢堡1.5 big點睇

西甲西乙比狗屌
實跌錢

補飛

復賽呢一輪唔買西波是常識吧

唔開輸撚死

馬場下星期開 可以禁$

過幾日開啦, 馬場

星期五 3
CF格蘭納達(主) 對 基達菲(客)
讓球
主[0/+0.5]@1.79

同路

基達xrb x祖記 上盤

西甲又要爆角了

蛆都買

頭場會細 客佢條撚屌入一球控角

格籣win 10 1 100

哇
唔怪得狗會唔開馬拉雞

秒goal

是但買 反正西甲 同意甲岩岩開 睇下邊隊操足都好丫

1

狗會又中

唔開果場秒糕

A

華西半一仲要升水 諗唔明

比垃圾快刷角

華西咁西唔想買

比垃個條友無人mark直接頂出界

hamburger-3快刷埋收工啦

主12m

感覺買比勒果場1.5B 仲好過漢堡1.5B

完咗德乙先過去睇即場咩環境

兩場麵閪波

入左

辛特又推順後飛機

漢99999

漢堡似爆角

入未

羅巴閪甲有無心水

射十幾 零中

深喉上啊,咪成日飛機射準d 啦

比垃圾真喺好撚中意控角

0000000

我買burger真係要驗腦

富恩加油

比垃圾入波未

有冇人真係買左漢堡盤 可唔可以講下你買第幾次漢堡

買左特內里費＋1

祝漢堡長留德乙 落番德丙更佳

比勒費爾德(客隊勝) 2.95 入手了喂

三次算唔算中毒深？

辛特我屌你老母 球球有心向天射 頭鎚用天靈蓋頂 真係存心咁做

3次 覺得自己好傻閪

基達飛7.5細

留名等睇第10次

每次覺得會反底 但都比佢撚

德乙又準備半大全細

殺埋半大全大

4次了

講咗啦第三次買漢堡真係戇鳩

冰角啦屌

笑撚死 仲要1/1.5
開到漢堡包盤2 1 300

如果第四次呢

有

特雷入未

辛特刷角啊

12.5b入都有d驚冰晒角

快入

777

比垃圾隊賤種一角都冇

我10.5b入都驚

比垃圾等極都等唔到9.5高水

比垃圾咁撚廢都榜首 真係痴撚線

次次一落9.5都會有c

西班牙開黎做嘜柒 都唔撚識入

漢堡客勝企得咁硬

就出9.5就會刷 夾撚好晒

贏波輸盤

比垃圾波又唔入，角又唔刷，執柒左佢啦

輸一半我都願

比垃圾仲話1哥

應該一世都係德乙啦屌

西甲等6.5B

我都係

白衫先係榜首呀？

送晒俾佢攻又未係入唔到

停哂c

爽手刷角啦屌你老母

比垃圾贏波抽1派

唔明咩人先會買漢堡博佢反底
利申買咗

場場都00 你同我賭埋佢啦屌

我啦，唔洗抽

-1c burger

0-1

咁多聯賽係得德乙D頭幾名最唔撚正常

基達1:0

漢堡又呃錢

0:1

Goal

西甲0-1

屌CF

基佬fg幾倍

葡超唔好得幾多

burger 宇宙大船

辛特入波未

plz

2

基大飛我立刻屌你老母

比垃圾俾多4c...

比-4c

Sorry
溜左

富恩比啲力啦屌

好彩買唔切漢堡包

20下一球都沒

有冇人知一敏要左咩

漢堡包10.5b

漢堡一定80分鐘1:0

追和啦屌

德乙兩場一齊連c！！！

半6全7 2020仲有人跟羅富全

臭格快手追和！

cf盤王咪撚玩野啦

fg都未有點ng

比勒入未。。

閪格

ccccccccccccccc

比快刷！！！

NG = no goal

咪玩啦
比人屌到咁
點入阿

比入波刷角

漢堡１０ＣＣＣＣＣＣＣＣＣ

比垃圾幫手刷下角 入返球

16腳vs4腳

德乙未開波？未響過

漢堡下半場贏兩球好過份？

比垃圾德乙一哥比人射16腳

針

比廢個龍冇乜撲過 但就快開死球開到抽筋

Burger -5C

漢堡包 11cccccccccccc

特雷快入啦屌

漢堡紅格快上

西甲杯未

辛特17中1！

冇人賭兩點葡超？

堡哥入得未

兩隊主隊入未

德乙都輸曬啦兄弟

兩隊客入未

啲射門.... 實際仲激心

西甲想入角大是否無腦

個個星期都比漢堡撚

比垃圾屌你老母咩0c

德乙做乜撚野

屌你老母兩場閪波

摩里倫斯大

比勒 和波都可以理解
漢堡都和波？

西甲半主10 100

比垃圾完全冇角

富恩番去含撚啦

比廢都係啦 你睇佢和左幾多場 輸足咁多場盤

而家仲上唔上9.5c好

聽講里奧艾維作客特別勁

優越場葡超live播緊snooker

上

有c未呀屌

漢堡中柱

CF快撚d追和啦 屌

８８８８８８８８８８８８８８８８８８

刷角啦屌

比垃圾

8888-2

8888

終於有角

諗住入手即刻有

比勒下下大腳吊前

之前仲有人話比乜乜正氣

漢堡對家又收錢

有錢贏就派啦 10 1 100

漢堡比勒

漢堡入未